title: 大佛普拉斯
date: 2018-04-02 09:39:33
categories: weekly
tags: [weekly]
---



有钱人的世界是彩色的，孤独流浪的人，最后可能连个线都没有

释迦，孑然一身，孤独地在世间逛一逛



---



本周：

* 接入几家agency
* 继续理解ml中关于lstm部分知识



本周所学：

* lstm中bucket部分，关于前后变换的长度限制
* conda的部分使用



下周计划：

* 尝试将lstm部分写出来，开始训练，写代码
* 整理一下，开始进行leetcode的训练







锻炼部分，恢复的不错，继续坚持和保持下去，关于跑步的里程数方面，提高到一周15km，定一个全年跑步里程数，加油！



烦恼什么，不过是在哪里什么都不动的自我逃避，行动起来，不管是什么样，行动



时间分配上，开始找到一些感觉，但还不够，回家的那几个小时，要抓起来，调整下作息，早上的时候，可以来段英语学习。。



相处上，还是按部就班，尽量保持独立吧，还是抓不住什么，自己要控制lol。。简直像是精虫上脑一样。。。